傳樂視欠債高達500億拖供應商過百億數

有無爸絲打既公司 比 樂視 拖緊數
有公司..整網頁野...小數目.. 已經 遲左 3-4個月

最新消息....
1.出左律師信比佢，限定時間前都無處理到個 payment....
2. 打左去樂視財務部 電話號碼1號 到，打左好多次, 終於通左, 但話我打錯電話...
3. 打左去樂視財務部 電話號碼2號 到，打左好多次, 仲未通....
4. 現在打緊去樂視財務部 電話號碼3號
樂視和小米昨日在微博掀起罵戰，被外界關注樂視的財政狀況，有內地傳媒指出，樂視包括上市公司以及樂視汽車在內，已融資逾500億（人民幣‧下同），但有指已開始拖欠供應商款項，資金鏈疑似出現問題。

目前樂視三間主要公司，內地上市的樂視網、LeEco以及樂視超級汽車，傳欠債達500億以上，當中拖欠供應商便多達100億元，主要是因為樂Pro3手機推遲發貨，被指資金鏈出現斷裂疑雲。而樂視汽車燒錢亦已超過100億元。
值得留意的是，樂視在176億貸款當中，有部分是來自董事長賈躍亭的無償私人貸款予樂視，賈躍亭自2011年起已多次減持樂視股份，但他並非個人套現資金，而是將套現所得再借款給樂視作融資，以個人資金貸款給公司，而不讓公司發債，分析指是因為樂視貸款額度已用盡，因此大股東要自掏腰包去融資給公司。

Ponzi scheme
想問下當日吹奏樂視班大陸仔去晒邊

估下會唔會比人收購

富有中國特色的生意模式

仲諗住Join佢個英超

一年應該無事掛

唔使驚，橫掂支那政府會補貼

仲頂到幾耐